
		СЭМЕН

!		Текст набран и выверен по книге "Белая птица удачи".

>		Am
		Я - Сэмен, в законе вор,
		Сам себе я прокурор,
>		A7                Dm
		Беня Крик мне друг, сестра - Нехама,
		Мне братишкою - прибой,
>		Am
		Молдаванка - дом родной,
>		E    E7        Am
		И судьба моя - Одесса-мама.

		Где я только не бывал,
		Что я только не видал,
		Но всегда к лиману возвращался.
		Слал к монахам фраеров,
		И три дня ловил бычков,
		И на золотом песке валялся.

		Я - Сэмен, в законе вор,
		Быстрым будет разговор,
		Коли что не так и время вышло.
		В д'Артаньяны не горазд,
		Бью я только один раз,
		Ну а после этого не дышат.

		Ни за тыщи, ни за грош
		Тельник свой и брюки клеш
		На шикарный фрак не променяю.
		А понадобится вдруг -
		Я прикинусь так, что Дюк
		С пьедистала слезет, будь я фраер.

		Я - Сэмен, я всё сказал,
		Может, кто-то не догнал,
		Это дело частное, кто знает...
		Но хочу предупредить:
		Очень даже может быть,
		Старый Герц ещё "жмура лабает".